扮哂正義撚，搞清楚邊個先係受害人啦

連登巴打個個心水清，呢度緊係要講d出面唔講得既說話 唔咁做點顯得我地呢班社會精英見解獨到偵探頭腦

連登仔stay strong 你地冇做錯